七警vs梁游：邊個先真正前途盡毀？

視乎支那興衰

七警大把安家費 出到黎可以入中資
梁游輸埋就破產 中坑老野當佢地仇人 想打份牛工都難
你話呢

屌！全部都有幕後金主照住，大撚把前途。

遊小姐大鑊D，黑警有中共支持。

遊老破逢信用卡都冇
想移民都冇機會
一定大影響好多

我係中坑但係我非常支持游

改廢中廢佬ok?

梁游人地依家想搵份正路office工都難啦
相反七警唔好講安家費，出到去大把藍絲公司請啦，分分鐘仲好路數過做狗

唔好傻啦， 七警有成大個警察部門同政府加藍屍撐
梁游連本土派都唔撐

雖然佢地真係好傻 但本土派四分五裂先係中共最想既結果
熱狗 本民前互屌 中曬中共圈套 件事只係煙幕
希望作為本土派既individual明白

七警坐完做返警察都無人知
邊個可以反對？
警察鍾意請邊個就請邊個架啦